覺唔覺其實鳩硬sir都幾無辜

我個安答ad識鳩硬 佢話張相真係佢send比鳩硬
千年冤案

弱智黑警

你點知的

賤種朗迷點會無辜

樓主交通警

鳩硬比你個死差佬官方認證左
水洗都唔清了

覺唔覺gmail都幾無辜 無啦啦比你個交通警打J

樓主個會員號碼咁鬼前

又撚狗

你點影架

講得好！

你都係

佢哋唔敢答

佢係連尼住親戚

同事黎

似係報復上司

個no.太易記

我幾時都覺得自己好撚無辜， 成日畀人屈